有冇人食大快活當自己食咗黃店？

我睇時事台啲ching話牙活2014年都照用杜汶澤做代言 所以係黃 所以平時諗唔到食咩就食牙活當支持咗黃店

同樣地英皇2015年續約杜汶澤到50歲 照依個道理英皇娛樂應該算深黃

所以我日日睇英皇電影 支持英皇藝人 撐黃色娛樂圈

大快活 都係到諗唔到食咩先食 唔係優先

我

我, 因為附近真係冇黃店

對比大家樂，美心，大快活都要比你批鬥？

咁都叫批鬥？

ching ho ball

黃唔黃我唔知
我剩係知班撚屌成日水人食果個垃圾紅米飯

啱啱出嗰陣係好食

當佢小小黃。
所以諗唔到食乜又就腳會幫襯

個logo黃？

最近舊雞胸好似檫子膠

依架食緊 好撚好食 好嫩
真係睇彩數

新汁勁難食

五毛，唔洗覆佢

菇汁？

好似話完咗約啦喎

同牙活完咗 英皇仲有三年

屌你老母

印家軍去死啦

除左難食都唔差既

咖哩勁好食

唔係批鬥咪分化囉

屌你老母

大快活本身都唔係黃 分咩化

黃過你老母呀
On9仔

邊到黃？
解釋黎聽下？

Same，附近唔係銀龍就大家樂，冇得揀

早餐Ok
晚餐不了
同埋比起大家樂太少款啦

唔好淨係負皮啦 比個理由話我知點解牙活係黃店

牙活成個抗爭運動一句聲都冇講過 再加上佢成個家族都奶共到仆街 你話佢唔係藍ok 咁比到盡都係綠 邊忽係黃？

唔怪得誠哥都可以比你地屈係黃 跟住集體炒車啦

你講吓佢邊度唔係黃啦

cut咗杜生contract.

總好過食藍店

因為羅氏家族藍底
到你 佢邊到黃？

好食是良知
我只知大快活好難食

真心成區都近乎冇黃店
唯有食大快活

冇人答到我牙活點解黃

有
我同事好自豪佢唔去大家樂去左大快活
冇人應佢

屈到藍親戚唔食紅店藍店已經算係咁

識食緊係紅米飯走汁多菜

其他店難等位又趕時間先會幫襯
食飯時間嘅灣仔間間食店都滿人
大快活就可以快d有位

唔係話係阿澤唔想連累人咩

條撚樣潛左啦

佢啲位冇小店咁迫
同樣連鎖快餐黎講都係大快活坐得最闊落
(為咗避武漢肺炎成日食)

利申無意討論大快活黃定藍
但係照你個邏輯
如果你老母深藍
你係咪都一定係深藍？

你老母撚樣呀

唔可以黃既？
佢敢搵杜文澤拍廣告我已經會食

成隻癲狗咁沖出嚟吠屌你老母答到人問題未

我幾時有話佢藍
我只係話佢唔係黃 比到盡算係綠 係搵唔到黃店嘅時候食係無問題

英皇敢簽杜汶澤八年 ching幾時支持英皇？

我食黃到金嘅金拱門

唔係首選，不過冇問題，感謝支持黃圈

有冇藍絲食m記都當支持咗藍圈？

蘋果落廣告?
TVB落廣告要抵制 蘋果落廣告值得支持下啦掛

分化撚死開啦

食過一次個紅米健兒飯 比連登水撚左
食左2淡都冇唔撚食
屌你老味豬哨渣黎

本意唔係話佢黃定藍（不過唔覺佢有表過態所以一直當綠）
我唔認同嘅係嗰個邏輯
就算成個家族係藍都唔代表大快活唔可以係黃
又或者咁講
「羅氏家族藍底」唔可以用嚟係佢唔係黃嘅理由

又鬥黃

要佢係黃店先有得鬥黃 牙活唔係黃店點鬥黃

真係好食wo

豬餿飯

呢個唔係解釋過好似話杜生自己唔續廢事累牙活咩

咁怡和系都唔使抵制
怡和撐警 KFC無撐

美心都係伍淑清撐警
全個家族/集團都無出聲

如果大快活都放得入口
平時屌乜撚龍門？
龍門難食過大快活？

利申: 全部茶記/快餐一撚樣

E個價錢 我真係覺得好食喎 又抵又大份又健康又好味 真心 不過唔係日日食囉 2星期食一次咁

lesser evil 都唔得？

怡和係集團
集團各品牌係利益共同體
所以怡和藍就所有怡和旗下都係藍

家族唔同
例如大家樂同大快活、譚仔同三哥
兩個例子都係同家族
但係係競爭對手
可見同家族唔一定有共同利益
代表唔一定有相同嘅政治取向

但係都反證唔到佢黃

不過你講開就講埋啦
咁美心呢？新鴻基家族呢？

你點知佢成個家族都奶共？

誠哥再出發都係黃

多年前試過叫蝦仁炒蛋得3隻細蝦，嗰次嬲撚到我冇再去

留意返我從來冇話話過佢黃
美心同怡和有利益關係所以係藍
新鴻基撐政府所以都係藍

拉

難為你咁用心解釋

大快活間間師傅唔同㗎喎

你話
同家族唔一定有共同利益

咁美心伍淑清又變怡和集團？
唔係美心家族？
美心旗下仲有好多品牌
咩"美中鴨子"
按你邏輯 生意競爭對象
可以唔同立場
唔黃唔藍 唔使抵制喎

新鴻基又係集團 唔係家族？

樓主專出無聊post

最好少啲人食 成日都賣晒

KFC都落

咁如果你果度得美心 大家樂 M記同大快活
我覺得可接受

早餐 屈機

咁衛生同食物質素有合理程度嘅保障

試過食啲小店，兩次肚痾

美心係藍嘅最主要原因係怡和有美心股份
伍淑清只係個喺聯合國度發癲嘅怨婦
而美心旗下嘅嘅品牌之唔係競爭
睇嚟你對營商唔係咁熟
美心各品牌好明顯係經過協調
盡量最大化利潤
如果你留意下
美心旗下唔同品牌嘅目標顧客或多或少都會有少少唔同
簡單嚟講喺母公司控制之下嗰啲唔係競爭

至於新鴻基……
唔好玩啦新鴻基嗰個家族唔係叫新鴻基家族
係郭氐家族呀
世界上冇一個叫新鴻基嘅人㗎
新鴻基嘅定位係集團呀
冇搞錯嘅話新鴻基出過官方聲明撐政府

重有冇問題？
不過陣間唔得閒同你嘥時間
有緣下次再傾

[black]講真柒咗就認啦，你咁樣死雞撐飯蓋好樣衰呀[/black]

油塘人想食都無得食呀依家

$0.5

今朝食錯左大家樂

又要鬥黃 唉連登仔 爭氣啲啦

歸類為譚仔d fd,想食咪陣咪食，但唔會當自己人

本身都唔係黃 何來鬥黃

係好食喎

唔係食藍店就冇問題
藍店嘅定義好簡單就係出聲撐政府撐狗/出賣過手足
老實講點可能非黃即藍
罷食藍店就係警示啲商家佬唔好藍到出面
唔好嘗試出賣手足
支持黃店梗係好
但係大快活呢類我覺得冇問題 好過食藍

手足係唔係住油塘

食完啲屎會

雞胸屈機喎，第二度撚有得食？

佢過個椒鹽肉排我覺得好好食